Посмотрим, насколько хорошо вы умеете обращаться с контейнерами!?

Задача простая - найти производную многочлена. Многочлен может быть большой, но только с неотрицательными целыми степенями и целыми коэффициентами. Подумайте, каким образом его лучше представить в памяти? Вывод должен быть без пробелов и в порядке убывания степеней, хотя ввод этому правилу может не удовлетворять. Также на ввод может быть подан многочлен с неприведенными слагаемыми.

Для этой задачи существует 10 тестов, созданных вручную (3 из них вы можете увидеть ниже) и 90 тестов, созданных автоматически случайным образом.


	Sample Input 1:
	x^2+x
	Sample Output 1:
	2*x+1

	Sample Input 2:
	2*x^100+100*x^2
	Sample Output 2:
	200*x^99+200*x

	Sample Input 3:
	x^10000+x+1
	Sample Output 3:
	10000*x^9999+1

	Sample Input 4:
	-x^2-x^3
	Sample Output 4:
	-3*x^2-2*x

	Sample Input 5:
	x+x+x+x+x+x+x+x+x+x
	Sample Output 5:
	10

